Lydia is gevestigd in het noorden, net als zij verwacht had het meeste plezier en trots op haar bedrijf had ze geenszins opgegeven om haar plan van hun verblijf in Hertfordshire, was een grote teleurstelling; en daarnaast was het zo jammer dat Lydia moet afkomstig zijn van een regiment waar ze kennismaken met iedereen en had zo veel favorieten.
